黃埔元氣排晒長龍

搞乜

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

行埋去屌啦

太子

多人食咪排隊囉

睇完隔黎post 個阿嬸食元氣已經反胃

應該關出左優惠事

嗚哇

好可愛十月二十日不見不散

黃埔=藍埔
係呢頭做野同事全藍

不嬲六日都勁多人

要多謝隔離post巴打整
我都冇問過佢就擅自拎嚟用 唔係幾好意思

入去屌哂佢地老母

吊咁冇骨氣去死呀

好食唔食食垃圾

黃埔未去到深黃， 都合埋

可惜嘅係我見到好多排緊隊嘅都係著黑衫

不如發起影活動，影晒排元氣𠴱賣港賊，用嚟恥笑或貼連儂牆。

之前會選到鼠王芬出嚟，就知好多廢老藍絲

咁就真係變批鬥

第二碟半價平得幾多十零蚊就收買到人

港豬係咁架啦 之前godiva買一送一 慳$45 排3個鍾

下次見到試下叫口號

批鬥左好耐啦

香港人一分鐘熱度